條女明明唔食煙,但個袋有包紅萬喺度

點樣嚴刑迫供好？

帽事嘅

請客食？

之前都係咁
佢話戒左冇掉 佢係我臉前掉左

有咩問題呀
我都會幫fd袋煙啦

女仔食紅萬型喎

條女同人玩下床上功夫啫
唔好介意啦

事後一飛煙，快活過神仙

用隻閪食

係老細鍾意食姐

中咗佢兩拳先醒起佢細佬食開紅萬
希望佢唔好嬲

帽事

Thx

....